多咗人去睇曼城場波，受益者係狗志，所以反而要罷睇！

根本多人去睇，只有兩者得益:
1)狗志
2)曼城

反而，全部人罷睇，就唔洗益佢地，而且外國睇live見到個場冇人睇波，會更加好奇原因！

用一個空嘅球場，向極權說不！

5pics

讚成

五毛
球賽係一個好機會

你可以起底功能，但一個冇人嘅球場+橫額，會仲多人關注

關狗志乜事

咪能戇鳩啦屌
曼城係歐洲最頂級球會
佢地既關注度分分鐘大過香港地震死人

我諗佢係想講傑志

梁守志？

都賣撚咗25000張飛
可以點冇人

平時港超有冇人都無人關注